{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028660?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 노블스테이 호텔"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 朝食は午前07:30から09:30まで営業しております。 朝食は大人10,000ウォン、小児7,000ウォンで追加料金が発生します。 追加で入室する人数については、大人は20,000ウォン、小児は10,000ウォンの追加費用が1泊当たりに課されます。 客室内にはスタイラーと空気清浄機も備えており、駐車は無料で利用できます。 また、無料でWI-FIを利用できます。 全客室は禁煙を原則としており、チェックインの際にカードデポジット制度を運営しています。 追加費用はすべて現場で決済しなければならず、人数は基本的に2人を基準とし、追加された人数に対する料金は現場で決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室は予約時に上記イメージと異なることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前07:30から09:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人10,000ウォン、小児7,000ウォンで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する人数については、大人は20,000ウォン、小児は10,000ウォンの追加費用が1泊当たりに課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラーと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWI-FIを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "カードデポジット制度とは何ですか？",
            "answer": "カードデポジット制度は、チェックインの際にカードを利用して一定の金額を預かる制度です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約時と実際の客室が異なることはありますか？",
            "answer": "はい、予約時に上記イメージと異なることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 428
    }
}